夾屋王宏福花園2房首破「九球」無樓睇

【二手樓市】夾屋王宏福花園2房首破「九球」 無樓睇照搶

美孚高層1560萬售
香港置業分行營業經理張智麟表示，美孚新邨3期百老滙街88號低層B室，3房間隔，實用面積873平方呎，以1,215萬元放盤約3個月後獲區內客接洽，議價後減價47萬元，以1,168萬元成交，實用呎價約13,379元，新買家為分支家庭客，心儀單位開揚清靜，故在無睇樓、只睇相情況下入市。

美孚幾十年樓...真係仲值咩....

市場話左比你知值唔值

表面仲幾新下
內龍唔知

表面可以油油, 遠睇睇唔出, 但唔會石屎呀喉既問題?
真心想知呢D高齡樓入面係點姐.

買樓其實仲有買左個業權( 唔係實際見到嘅野)
即係可能20年拆哂佢重建,
你有業權係手, 人地都係賠比你

樓市真係唔識跌

但好多時聽舊樓重建都俾唔足錢. E.G. 觀塘.
會唔會有呢D情況?

冇樓睇 好撚基本係D 未買過既 一日講 唔睇樓點買

發左達就聽唔少,
無聽過落釘?

重建都俾唔足錢?

source?

宜家仲點釘？

宏福花園兩房924萬
呢個價可以買盈翠半島兩房wo

好似唔得呀
琴晚10xx幾萬呀

依家應該少左好多了,
新聞話收舊樓成本太高
早年畜牛收樓收到賺勁多,
依家返左大陸做收樓,香港唔好搵(D 業主同你鬥長命叫高個價)

宏福兩房大好多，近600尺已經係好多私樓3房開則

同埋人地係球場加海景

夾屋配套係幾正

唔係話布好多舊樓平價收趕人走?

其實香港絕大部份樓都過30年樓齡
成個港島以高樓齡單幢樓為主

係得無腦二世祖同白痴既連燈仔先會追求新樓齡既大屋苑

美孚新村買完住多五年十年, 下手都做唔到按揭

等如肥婆要求男朋友係靚仔一樣

利害，都唔知乜人係禁搶樓